教大家點樣說服藍絲老母，我就係成功既例子

今日發完夢返到屋企，一如既往老母又開始講暴徒，收左錢，有人落order 叫示威者衝擊
之後就開始開我拖話我。。。
聽左一陣我終於忍唔住同佢講

我：你管我咁多係唔係有人教唆你？係唔係怕我唔比家用？你管咁多係唔係為左錢？

佢：咁我係你呀媽，我愛你先管你。

我：我除左係你個仔我都係香港人，所以我出去發夢冇錢收，亦都冇人落order,因為我愛香港，我係咁，其他示威者都係咁！

佢：。。。。咁你自己小心啦，唔好行咁前！

咁你呀媽林
好多都係拗到面紅耳赤

我問阿媽：你支持邊邊，黃定藍？
佢答：我支持你

伯母好正

不要讓仇恨蒙蔽，慢慢成為自己討厭既人，一旦運動失焦，將會失去民心，一路以來，就係因為我地目標清晰，強調五大訴求先令我地能夠贏到更加多既支持。

運動依家除左針對警察，你地已經幾時聽到五大訴求。保持冷靜，追求民主。

不要讓仇恨蒙蔽，堅持五大訴求。

因為你老母錫你而且驚示威行動影響你個人安危

我老竇深藍根本唔會聽我講，一味話示威者攪事，一味話俾啲政客煽動，腥陳怡呢個閪婆啲片畀我叫我睇「白衣衛士懲暴徒」，仲好意思叫我升中四個妹要有獨立思考